「極！緊！急！」831黑警真係打死人！！？

（真係）我朋友個老婆講㗎！！我朋友已報上蘋果！

佢同事嘅老公係警察（C.I.P)，嚟緊呢一兩年就退休。佢今朝被總部call返去同班鬼頭開會……
原來當晚吐白泡嗰個示威者，喺當場其實已經犧牲咗……嗰兩小時關站，就係經荔枝角站送咗去明愛醫院！同埋暫時所知係，打死人嗰個唔係“香港警察”！

依家仲想畀掩口費佢阿媽！如果佢接受，聽日就會火化條屍。聽聞位烈士嘅阿媽都係新香港人…… 暫時未知佢決定係點……

MTR車站嘅錄影Recond都唔會keep好耐，所以佢哋越遲公佈越好！！

但係就算佢被滅聲，我哋．香港人都要發大佢！唔可以畀佢好似大陸咁做嘢呀！！

轉自Facebook

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

有咩要做

push, rmb it is still not yet fact checked

推

推
Push

黨鐵職員
今日你包庇唔交CCTV
他日你自己必定遭殃

譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

自推10次

推9

推8

推7

推6

推5

推4

Pp

推3

推2

推1

Push Unconfirmed source claiming that a protestor was killed by Hong Kong police in the state terroist attack in Prince Edward.

可唔可以係流料呀
求下你

唔係有live 影到嘔泡個個佢自己行咩？

推😭😭

唔係講笑，我信黑警做得出。一講等如黑白兩道夾擊。但如果無CCTV爆出黎，好難整到核彈。希望有施洛登出現

點證實？

最後一推！希望各位幫手推上熱門，希望有人証明到係假消息

真心相信魔警做得出，淨返係fc

Push

樓主fc左未
希望唔係真 但都幫推

因為之後封站，又唔心人入去救人真係太鬼，跟本封殺晒消息。連係入面既手足現在點都唔知
真係好希望係假消息！

邊個嘔白泡先
話無知覺個個？

Live好似有影到過佢

唔理真定假，同我推到有CCTV為止
我寧願比藍絲廢老屌話我地呢班黃屍亂咁散播假消息沬黑香港警隊。

我都唔想有手足死係真嘅！

仲點fc呀 成班fc撚
冇記者 cctv又係黨鐵到
真心 如果只係普通拉人 點解封站封咁耐
雖然好唔想相信真係有義士死左
但咁耐都冇答案 即係已經俾左答案大家

大推！全民要求睇831太子站cctv！！

只可以希望黨鐵有良心人公開

希望儘快FC到

火化左就真係渣都冇得淨。。。。

希望係流料

真係要再推

推呀

831太子站! 空白2小時CCTV!!!!

太子站!!!!!! 空白2小時CCTV!!!!!!!

太子站!!!!!! 空白2小時CCTV!!!!!!!

仆街黨鐵！

太子站!!!!!! 空白2小時CCTV!!!!!!!

[size=8]黨鐵！[/size=8]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

佢個圈子得佢老母？
岀嚟發夢d隊友呢？朋友呢同事呢？
一個人喺hk可以就咁死左冇人理？
人力搜尋推到有人證實片中人失蹤為止

蘋果未報
你咪撚推啦

真係好擔心

好恐怖

推!!

唔好俾仇恨支配，冷靜！要fact check! 小心俾人話造謠，幫popo 洗白

交cctv!!!
推爆佢

推啊！

幫推

屌痴撚線二百萬手足真係冇一個人識佢咩？？同學同事呢？？？

幫推，一定要搵真相！

如果係真 一定要開記者會 成件事就會完結 係連登講係冇用。